{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 Y1펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間遵守をお願いします。 施設の毀損や紛失の際、宿泊客の責任と損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式の禁止、炊事道具の持ち込み禁止です。 客室内の喫煙禁止、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 メゾネットタイプの客室、IPTV/Wi-Fi、オーシャンビューの客室、禁煙、プールを特典としてご提供いたします。 夏にはプール、セミナー室、バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場は炭とグリルのレンタルが可能で、屋外条件が良くない場合は客室でバーベキューを楽しめます。 売店とコンビニはペンションから5分から10分の距離に位置し、駐車場と送迎が可能です。 送迎は泗川市外バスターミナルで午後3時から5時まで可能です。 干潟体験と装備レンタルが可能で、周辺の旅行先として毛虫公園、泗川ケーブルカー、ビト島海洋釣り公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間遵守をお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の際、どのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失の際、宿泊客の責任と損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式の禁止、炊事道具の持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内の喫煙禁止、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽が避けられるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、IPTV/Wi-Fi、オーシャンビューの客室、禁煙、プールを特典としてご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "夏に利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "夏にはプール、セミナー室、バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルのレンタルが可能で、屋外条件が良くない場合は客室でバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店とコンビニはペンションから5分から10分の距離に位置し、駐車場と送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は泗川市外バスターミナルで午後3時から5時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先として毛虫公園、泗川ケーブルカー、ビト島海洋釣り公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 712
    }
}